【連登 商業電台 光明頂 討論區（三）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

日本本身有文學界漫畫界大堆文化backup，韓國有政府背後大力扶持，香港兩樣都無，更加唔好講TBB果種不思進取既態度

>一夜情

香港可唔可能拍得出black mirror先？

邊個會比錢就係為左睇個激d既版本呀

多d血腥多d粗口，唔會係觀眾比多d錢既原因

真實同質素成正比

俾著我想睇D新D既題材，唔係依家爭產無限loop

不如咁問
係myavsuper 都唔洗錢ge面前
mytvsuper 憑乜去收錢

因為mytvsuper d 劇係自己製作，但myavsuper係純粹擺人地既野上去

絕！！

今晚講唔講法國選舉？？？

唔係極右咩

唔係法西斯咩

靚仔=大曬

呢兩條友

香港d 新聞唔睇得
全部左膠立場

同意，蘋果話馬琳列龐係「危險女人」

蘋果不嬲都左

鬼佬真係屎都是香

19呢個講得好岩

D詞彙香港真係要堅守d

講起法國麵包就想起ps3潮文

放個屁都香d

鮑生聖伊天MAS執柒咗喇... 要換HK416, 歐洲淨返比利時同奥地利廠bullpup

陶生教溝女...

笑死

但扮左

易卡彈既bullpup槍點可以唔提大英帝國果枝SA80

Cafe de coral 呢

屌，19好好笑
好鐘意啊，好鐘意啊

Brexit Freudian slip

中國國家主席習近平著力推動的「一帶一路」發展，近年積極吸引外國投資者參與，但《華爾街日報》一篇署名評論指出，雖然習近平政府致力將「一帶一路」描繪為大好投資機會，但事實上該計劃已陷入困境。作者認為，正因為國內經濟見危、國外投資觸礁，北京才銳意為「一帶一路」尋找外資加入，但「一帶一路」本身的回報也並不樂觀： 美國智庫「戰略與國際研究中心」（CSIS）2016 年一份報告就引述中國官員私下預計，中國對中亞的投資中，有三成將血本無歸，這個數字在緬甸及巴基斯坦更高達五成及八成。

「一帶一路」國際合作高峰論壇下月中在北京舉行，中國外交部稱將有 28 國國家元首、110 個國家代表參與，包括俄羅斯總統普京等。

《華爾街日報》一篇由美國太平洋司令部聯邦僱員 Patrick McCabe撰寫的評論指出，除了地緣政治問題，「一帶一路」作為一個投資項目，已是危機重重。

他分析指，「一帶一路」於 2013 年提出，當時中國每年的增長數字是雙位數，但目前已跌至不足 7% 的水平，很多 2013 年所作的構想與計劃，均已與中國當前的經濟狀況不符。當前，中國政府已投入數以萬億計的資金救市、阻止人民幣貶值，但收效成疑，其外匯儲備亦至 2014 年六月的高位大跌逾一萬億美元。與此同時，中國債務對 GDP 比例，已由十年前的 150%，勁升至當前的 282%，今年中國資產外流已達 7250 億美元。

雖然有上述種㮔問題，中國卻仍然花大手錢投資收益甚微的項目，包括狂加軍費建設艦隊、推動發展太空科技計劃 2022 年建太空站、2036 年送人上月球等；還有南海的大規模填海造島計劃，不只毫無經濟效益，更破壞了百萬計中國漁民賴以為生的生態環境。而在「一帶一路」之前，中國在玻利維亞、巴西、利比亞、委內瑞拉等地的大額基建投資，收益之微有目共睹。

作者形容，北京現時的表現就像一個地產發展商，新樓起到一半卻出現融資困難，唯有一面假裝自信吸引投資者，一面掩飾自己周轉不靈，相信外資亦不會上當。

聽19咁講搞到我想讀返中學

呢d 咪戲咪好野
洗左腦你都唔知

係空姐！

今日禮拜五?

Liberal Arts vs Liberal Studies

〔即時新聞／綜合報導〕安邦集團董事長吳小暉傳出被逮捕之後，又有消息指出，中國富豪正人人自危，傳阿里巴巴集團馬雲捲入「經濟政變」遭禁止出境。

《博聞社》報導，所謂「經濟政變」是指2015年中國股市買空賣空的主要玩家和收益者，而被列名的名單中，就包括了安邦集團吳小暉，以及之前失蹤的超級富豪肖建華等人；由於事件正在擴大，在今年2月就傳出百度的李彥宏遭禁止出境，最新的境管則是馬雲，「估計還會有更多富豪相繼『出事』」。

針對馬雲被傳境管訊息，阿里巴巴集團上午做出回應，指馬雲人正在日內瓦參加會議，接續還有更多國際參訪行程順利進行中；並沒有被禁止出境一事。 （13:00更新）

19 and 包SIR，記得689話唔選個晚我已經話唔好太早開心，小心以退為進共狗要將黨書記市長制恒常化！！

似金瓶梅多d
梁振英梗係西門大官人
張志剛，波叔，吳克儉係十兄弟 #yu
咩應伯爵，孫寡嘴，卜志道

快d出番高清
擺上網收費

Easter Parade
歌舞片

七月與安生

曾經滄海

北非諜影
估唔到警察總長最後做番好人

李安咪好野囉
有幾浸野
深淺都得

真係講陳美齡

有陣日本貴婦味
D師奶會唔服

掛住咪番黎住lor

一定work
班師奶崇日崇扑街

不二之選

講真唔係每一件事話人離地都岩，教育呢飯全世界都望自己可以離地

對人不對事，日本人唔會

中國人香港人最叻

日本校服

好撚記仇

又吹自己零度停課

扮聲本色

人地叫你比佢上黎澄清，你就踩多兩腳

佢都自己澄清咗重提真係夠晒仆街

lesser evil

19好撚仆街

泛民屌到咁行都唔係冇機

信錯左19

學19話齋可能北面D人都驚

中共除咗撻 Interpol red notice 出嚟嚇人重識啲咩?

19，係時候大結局，引蛇出洞咪岩晒囉！！！

Bbc中文網

越講越敏感

>朱古力導彈

人生寄一世，奄忽若飆塵

六道仙人

寵辱若驚 貴大患若身

唔講聽證會內容先?

有一個事實上嘅問題，我記憶中呢，我冇講 過話打倒地產霸權

19咪玩啦，依家個香港政府仲係會為香港人著想架？

香港人亦不為自己著想...

19&包Sir，正如我一早講過共狗不離扶黑分化加販民獻世大中狗各黑白紅臉昆港豬以時間換空間，雞棚鳩佔！！！

回西早十五年係攪掂金字塔上層同下層，因為上有權下有票！！！之後15年就開衡Turbo用樓收服你中產兼換真血囉！！！

我早廿年已經屌大中狗如太后森，英國佬從來只會高端殤民注入技術文化，但狗共就先高底兩邊大殖民呢下先真仆街！！！

好為自己著想架喎，淨係為自己著想呀ma
你睇下炒樓既炒樓，奶共既奶共，做警犬既做警犬，走到既就移民

陶生有幾可食M記?

19講大灣區個part有D似1984無產階級個part

19做咩事

扮老人痴呆

Red, white and blue lies, star-spangled lies, green lies.

岩呀，以後批150個去大灣區咪岩囉，加班廢中廢老

包Sir，

另一方面，利用支那冇骨氣天生自私既DNA，先整襲整盲整跛整啞你港豬五官(傳媒，法治，etc)，而家就先陰乾幕前，就剩低你地班創作同製作捧佢自己人，時機成熟必然將你地過橋抽板，到時港豬真真正正成為連思考都冇埋既Zombie，再滅族！！！

落到黎仲肯返上去咩

唱個位幾兄弟晨早去左楓葉國做二等公民啦，個大佬個傳聞連移民監都唔洗坐添！！！！

咩意思先，我地梁特話深圳又勁，大灣區又高潛力，緊係益下我地班愛國新移民啦，唔通靠廢青？

>慶盛站, 虎門站, 光明城站, 深圳北站

真係長期打算 充分利用
有錢嘅大陸喱係香港真係好爽
外國係冇咁逍遙
睇住好多人死慳死抵都買唔起
個份優越感出晒黎

推哂成堆廢老上去住

打緊飛機

19成日追post

冇得講日本人係高質

19有睇Deathnote wo

才子唔知點睇泡菜仔畫眼線呢

19都識BL

算撚數啦，日本咪又係比在日韓國人侵蝕得好緊要

SO...?

So日本未去到佢講到咁保護國民純淨得咁緊要
我都祝佢地廢除到在日特權法，但應該冇可能
上星期國會先傾，如果韓國打仗，美國同日本平分韓國難民（人地當然唔會去最近既中國啦）

19終於比番個機會人地解釋下

條友錯重點，人地講緊係入面個哲學問題，佢就去講衛生問題

一頭政治動物

個嘉賓感覺好讀死書

識佢老鼠咩

今日講交響樂

成日一有大鑊野，就播錄音咁

咁星期五通常都係講呢啲嘅

熄機

今晚呢啲噉先係㗎嘛

濕曬

男尊女卑
Cy 好野

特區男一號CY

佢呢方面出曬名

佢老公係麥炳榮

竟然講

胡蝶

大老倌
唱南音好好

麥炳榮（牛榮）、于素秋

牛榮哥做武生都係勁d，功架十足

始終佢把聲係豆沙喉，唱南音我覺得都係仙姐伯爺白駒榮先正

兩隻公仔都拆

把聲夠滄桑
唱死老婆，破產做乞衣好啱

當年好多明星唔暏錢就炒股
我有親戚就跟過奸人堅家人玩股票
試過魚翅撈飯

講多啲

係

跟過後生嘅曹仁超揾食
咪又係d大起大落
今日好地地，第日輸清光跳樓嘅故事

佢唱得好慘情

男燒衣

客途秋恨

仲有祥哥都好正

識貨

新馬師曾 - 客途秋恨

新馬師曾 - 臨江月夜弔秋喜

麻三斤巴打係咪都係老餅？

80 後

19又high大咗

香港CI講笑咩, intelligence十劃未有一撇講espionage未學行先學走

又吹捧返Obama

邊會有極端既好或者極端既唔好

始終信美國國運
支那邊有可能覆桌美日

香港從來既價值就係支那玩自閉之時！！！！

兩條友笑到

即係中國人既思想係不停既自相矛盾

19:係無皇天擊殺

皇天擊殺

皇天擊殺!

Atheist's wager > Pascal's wager
講宗教睇埋倫理道德, 由遵從信仰到遵守法律個哲學
"I have gained this from philosophy: that I do without being commanded what others do only from fear of the law."

太初有字，於是文明

幾正喎譯得

feel so 錄音

其實佢講左半集 我去玩nier automata都係同一疊野

[閱]

尼采套思想明明唔係咁講

19又中左傳統對尼采嘅誤解

Übermensch係講人類要獨立尋找自己生命嘅價值

尼采自己係都反對國家主義 (包括納粹主義呢D極端民族主義) 呢種「放棄個人」、「為國家犧牲」嘅行為

係納粹黨係佢死後先同佢個妹合謀亂改佢嘅思想去配合納粹宣傳

仲有尼采認為超人會批判自己，反省自己。
但獨裁者往往唔會

講宗教即刻無人

陶生去邊?

去旅行

...
You don't say Captain Obvious

無左19，真係悶左d

本土派掃進棺材~

FSC廢中廢老

今日講偽善又ok喎
Btw冇左19post都沉埋

係ok既， 但覺得鮑同馮始終諗野太0係個框框入面，睇野無19咁通。同埋兩個傾傾下好易游左去第度咁，但兩個都比以前好既。

好認真

鮑Sir最後5分鐘先講到高達

曾燕紅老師登上額菲爾士峰（Mount Everest），成為據說登上此高峯之第一位香港女性。
本人亦登上海拔四千八百米之秘魯安第斯山峯，成為登上此一南美洲高地之第一個香港男性。
咁嘅成就都毫無笑容，係因為有少少高山症。

佢咁肯定係第一個香港男性？

正想問係咪錄音

端午節明明係屈原之前已經有
只係後來嘅人加入紀念屈原嘅元素入去

番到黎就講下秘魯見聞啦

係咪錄定架

上年好似都係講呢D...

Viutv 套KO KOL下星期請左19上去

第二次死過翻生

支持19

差d死

Short撚咗

迷離狀態

離天國近了

真係

又hi大左

才子去完旅行好high

19做乜9

19分到瑪雅同印加未呀

陳雲
不如下次請雲海LA

19今次三魂唔見左七魄

。。。

當左撩教宗單野係真？

Short 左

神域

佢short姐，但係馮子敬俾佢傳染左？

再講恐襲唗9氣

感冒童

又踩tum

60有4

好似係jimmy kimmel整既fake clips

同佢講？

嚮呢度講得架啦

馮同學好似知架
唔鬼同佢講

咁狗

好陰毒

教宗都敢撩

咁又係，有上網應該唔會唔知

我跳海

19跳海

殉國

BNO
工黨

救救香港
包容埋我地

起碼广東政協

話鋒一轉：一國兩制玩完

19同左霸王講左翼理念
香港人都係難民， 唔好歧視我哋

益Isis 都益唔我地
公平咩😤

我們都是地球村的公民

琴晚miss jor, 聽番先

廣告咩裏面靚，外面正，係邊q個黎

19又9up

繼續

19講👻故又幾繪形繪聲

9up又一集

> Guinea Pig 係豬?
...

白馬非馬?

左仔=Isis

宜家成日都請馮同學既

一日殤台有菊花佬，好自然就會有葉蟈師班金毛狗開工架啦！！！

金毛又拋乜撚理論丫，支那DNA從來至叻跟紅頂白有鑊姓瀨

講郭文貴 六四

全城...

估唔撚到讀歷史既包Sir會咁撐六四！！！

包Sir，請問一件廿幾年來普遍北京人關心樓價女價酒價遠多於自己既市殤，遠在南端既香港仲要J幾多個十年？？

不過當然，其實諗真大中狗撐年年J六四又好似好撚合情理！！

同樣所謂愛蟈既Loser，支那民族幾千年只會紀念屈原唔紀念荊柯，就係咁既Value囉！！！

搞到依家個社會咁撚樣樣好意思怪責後生仔女⁉️

佢地為咗賺錢邊會諗咁多

香港傳媒=垃圾

哎，老師始終都係中蟈人，到CriticalMoment支那隱性DNA就出來：

總要恃老賣老，年長的要後生背上自己失敗的包袱！！！

垃圾極點都唔及班共狗戲子扮民主派，尤其十幾廿年當正自己副保安司咁濟既涂共狗！！

有睇佢facebook都知佢點諗既
就係佢呢類人強加個悼念六四落後生一代先搞到一鑊泡!
六四係要講去警惕土共但無必要去悼念鬼國人民
連自己國民都唔理
點解香港人有道義責任去負擔!?

郭民貴系中共權斗中一隻棋子
中國人政治系醬缸
唔好同中國人談論政治

屌你老母就系唔想做 中華文化載體傳 承呢D劣質DNA先用行動切割

包Sir，我支持19！！！

又要吹多次我30歲時既領會：

人性本自私好偽善，萬惡仁為首也！！！

夠胆警告大英帝國
一雪國恥

幾廿年前d人係醒d

利申睇唔少舊戲舊書

袁木後輩西春螢醒D，一早口屌美，私下早買定美帝樓等移民添！！！

例子
訓唔着係Netflix 睇左套桂河橋，珠光寶器
好睇過而家d膠戲幾多

今日講中東危機

東方曼哈頓

紐倫港仲有提？

Mein Kampf

普魯士
德意志
條頓

再講一次係難民
係難民
係難民

鮑sir:
嗯
嗯
嗯

仲要一路講一路笑

19 vs 鮑sir

19:咁係參考返羅斯福...
鮑sir：嗰時冇連坐㗎
19:報時先

鮑sir：屌你老母

有張名單流出咩？

麻雀真係必學

早講過共狗將回西50年分三期，頭兩期各15年，以前溫水滾水煮蛙已過，以後sashimi先至係真正蝗道！！！

傀儡賣港共狗政府，仲折墮撚過當年偽滿！！！！

你岩岩赤柱定火星返黎？？？

Miss jor 姐

邊個夠胆郁振英哥d 兄弟

描述得好好

陶生有冇開咪講過?

好似無
聽咁耐第一次講呢個故仔好似

呢件事之前佢係一條共狗。

第一次聽佢講番單野

我就聽過佢講，有d野佢永遠都唔敢講。

佢係咪講緊廿年前星島成日係機場隧道出事果期?

佢因為呢單野，就識倒佢而家老婆。

無啦啦又會講番單野出黎既

今晚幾好聽

近個幾兩個月最好聽

無錯

生命教育

文翠珊賴野呢鋪😢

今晚

Stupid Cunt!

再搞落去
仲仆街過香港

汪先生😭

長洲居民唔係賓客喎
林超英

台灣

有花生食

帝國斜陽

又賣告白

新加坡

最緊要keep 住打藤

文翠珊呢排荒失失咁🙁

CNN引述解密文件 五十年代英國謀讓香港自治
[#fa0a1a]周恩來表不滿 中共後威脅出兵[/#fa0a1a]
2017/6/19

美國有線電視網絡（CNN）刊登文章，根據英國政府解密檔案探討中英有關香港前途問題談判的歷史背景，揭示時任英國首相戴卓爾（Margaret Thatcher）曾對中方堅持要取得香港的主權「深感不安」，而在內閣會議上最備受關注的議題之一，是如何避免在處理香港問題上重蹈福克蘭群島的覆轍，為此而兵戎相見。文件亦引述前民主黨主席劉慧卿批評指，「福克蘭群島上僅1,800人和上千隻綿羊」，卻有福克蘭人在談判桌上得一席位，而港人則缺席有關主權移交的商議。

[#fa0a1a]另一批解密文件則披露，前中國國家總理周恩來在1958年向一名英方官方警告，當時有人正密謀令香港成為與新加坡相似的自治領土（self-governing Dominion），而英國及香港政府內均獲得支持。周對此表達不滿，指「任何（令香港）邁向自治領土狀況的舉措將會被視為非常不友善。」更有官員於1960年威脅，若英國企圖在香港推進民主，中國可能會入侵香港。[/#fa0a1a]

隨著中國於兩次鴉片戰爭被英國打敗，香港島及九龍相繼於1842及1860年被割讓予英國，而新界則在1898年成為英國租借地，為期99年，至1997年6月30日。一份1982年英國外交部文件警告戴卓爾夫人，「我們在新界擁有的主權只能夠維持到1997年，而地區的其他部分不能獨自存在。」

初時，英方的期望是雖然法定主權移交中國，但仍能維持對香港顯著的控制權。英國前首相希思（Edward Heath）與時任國家主席鄧小平見面時建議稱，「英國管治香港對中國以致人類都有利。」文件亦顯示，外交部認為香港人民 — 特別是投資者 — 的信心唯有透過英國繼續管治香港，保證香港享有自治，才能維持。不過，當戴卓爾1982年於北京會見鄧小平時，得到的訊息卻是「中國在一兩年內將會宣布恢復對香港行使主權的決定」。

戴卓爾在同一次外訪中亦會見了時任總理趙紫陽，記錄指若要他在「主權」和「香港的繁榮穩定」兩個原則之間抉擇，中國會將主權放在繁榮穩定之上。

原文：

林忌：
8小時 ·

英國50年代就畀新加坡自治以至獨立，而香港卻繼續被迫成為「殖民地」，就係因為中共恐嚇出兵

而中共恐嚇完幾十年，就反過來講，你睇英國人幾無良？佢都唔畀你民主自治

賊喊捉賊的無恥之徒就係呢種，慘得過仲有咁多「大中華膠」附和鬧英國人「殖民主」

唔知topic 仲以為講緊連登

> Babycondom

留名制

好似指甲咁
再生就再剪

呢代人智慧下降左

19笑9人上網打飛機/罵戰

某程度我buy陶傑果套

佢條仆街都會講人話

黑鬼低屌

告到間旅行社破產la

琴晚訓左冇聽，勁正！！尤其八國聯軍事實係等如今日聯合國出兵懲恐平亂！！

推推先

19你好吹唔吹吹共狗蟲？？就係佢幫黨攪到香港教育學晒支共個套階級世襲區間制度！！！

馬屎坑係中環精英？？中環米青就有份！！

當日話腦生瘤閃，轉過頭咪又出番黎做共狗睇黨鐵搵真銀！！！

19咁撚快企位睇好淋病新EXCO？？？

19不如抽下仆街董連準備CashOut閃人前，都含共狗過港豬多一棟勁先啦！！！

數難民尤其經濟同政治難民，過去幾百年又邊個夠支狗多呢19？？

幸福唔係必然

呢集唔係播過咩

捉晒班左膠打藤😈

日本真係享受黎嫁

淨係睇番港豬由乜都捐到回西後個個一毛不拔就明啦！！！

白人高等人種,君子

支那賤種

睇下幾時排華

一睇到條新聞
即刻諗起watchmen阿dr.mahattan老婆

要評CU董標，最應該搵佢當年帶埋入政府CPU搵真銀既徒弟添馬男囉！！！！！！

英國佬連中屎都俾你讀叫壓制？？咁蝗話蝗字蟈幼稚園開推教算乜？？？

J反英抗暴更好笑，羅湖從來冇封關唔俾你仆返去做新支蝗建蟈架！！！

真愛國人士：dream bear

以奶共黎講，佢都算較正常嗰個

打電話報名

19呢個禮拜都幫Dreambear10點節目做壓軸嘉賓！！！

今朝個集(即上面第一片段廣告)勁正，衷心推介足本重溫！！！

講幾耐某啲香港人去旅行都唔會理

今日幾高汁，講旅客應有禮儀同態度，幫推

鄧小平係普通黨員身份
南巡

> 值得某啲人思考下
XXX沒好下場

郭文貴同中共破裂,原本3個星期唔再爆,今日同中共破裂
來跟3日,會爆香港,台灣同大陸國安局做D咩
大家一定要聽
我宜家睇緊直播

中新網12月4日電据中央電視台新聞聯播報導，中共中央政治局12月4日召開會議，審議中央政治局關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定，分析研究2013年經濟工作。 中共中央總書記習近平主持會議。

會議強調，領導幹部特別是高級幹部作風如何，對黨風政風乃至整個社會風氣具有重要影響。 抓作風建設，首先要從中央政治局做起，要求別人做到的自己先要做到，要求別人不做的自己堅決不做，以良好黨風帶動政風民風，真正贏得群眾信任和擁護。 要下大決心改進作風，切實解決群眾反映強烈的問題，始終保持同人民群眾的血肉聯繫。

會議一致同意關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定：[img][/img]
——要改進調查研究，到基層調研要深入了解真實情況，總結經驗、研究問題、解決困難、指導工作，向群眾學習、向實踐學習，多同群眾座談，多同幹部談心，多商量討論，多解剖典型，多到困難和矛盾集中、群眾意見多的地方去，切忌走過場、搞形式主義;要輕車簡從、減少陪同、簡化接待，不張貼懸掛標語橫幅，不安排群眾迎送，不鋪設迎賓地毯，不擺放花草，不安排宴請。

——要精簡會議活動，切實改進會風，嚴格控制以中央名義召開的各類全國性會議和舉行的重大活動，不開泛泛部署工作和提要求的會，未經中央批准一律不出席各類剪彩、奠基活動和慶祝會、紀念會、表彰會、博覽會、研討會及各類論壇;提高會議實效，開短會、講短話，力戒空話、套話。

——要精簡文件簡報，切實改進文風，沒有實質內容、可發可不發的文件、簡報一律不發。

——要規範出訪活動，從外交工作大局需要出發合理安排出訪活動，嚴格控制出訪隨行人員，嚴格按照規定乘坐交通工具，一般不安排中資機構、華僑華人、留學生代表等到機場迎送。

——要改進警衛工作，堅持有利於聯繫群眾的原則，減少交通管制，一般情況下不得封路、不清場閉館。

——要改進新聞報導，中央政治局同志出席會議和活動應根據工作需要、新聞價值、社會效果決定是否報導，進一步壓縮報導的數量、字數、時長。

——要嚴格文稿發表，除中央統一安排外，個人不公開出版著作、講話單行本，不發賀信、賀電，不題詞、題字。

——要厲行勤儉節約，嚴格遵守廉潔從政有關規定，嚴格執行住房、車輛配備等有關工作和生活待遇的規定。

外交部發言人陸慷表示，《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，希望國際社會認清現實。

陸慷在外交部例行記者會表示，香港是中國的特別行政區，香港事務屬於中國內政。 1984年的《中英聯合聲明》就中方恢復對香港行使主權和過渡期有關安排作了清晰劃分。 「現在香港已經回歸祖國懷抱20年，《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實。」

陸慷稱，香港成功不成功，已經為香港回歸祖國20週年的實踐所證明，不是任何外人可以妄加評議的。他列舉數據稱，1997年至2016年，香港本地生產總值年均實質增長3.2%，在發達經濟體重位居前列。近年來香港失業率控制在3.5%以下，低於世界平均水平的5%以上。在美國傳統基金會發布的《經濟自由指數》報告中，香港連續23年獲評全球最自由經濟體。根據瑞士洛桑管理學院發布的《2017年度世界競爭力報告》，香港連續第二年被評為全球最具競爭力的經濟體。

陸慷表示，「香港一國兩制的成功實踐、香港的繁榮穩定、人民安居樂業的局面，可能有些人心裡五味雜陳，但香港特區人民滿意，祖國人民高興。」

中國人是最不可信的

作詞：黎彼得 作曲：M Cretu/H Kemmler
(女）午夜期待 你未存在
灼熱難耐 又冷漠無奈

（女）冰結在外 火卻在內
我難忍耐 再沉苦海

（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待

（女）我在牆內 你在牆外
心雖剖宰 但信念仍在

（女）冰結在外 火卻在內
我難忍耐 再沉苦海
（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待

（女）我難忍耐 再沉苦海
（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男)無謂再抑壓心底愛

（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待
（女)無謂再抑壓心底愛
無謂再抑壓心底愛
無謂再抑壓心底愛

夢熊呀!!

屌佢2老哥就黎做撚埋殤台Buddy啦！！！

尖啤

光明頂第一次電話訪問?

舊年19係英國live過啦！！！

唔係

19自己被訪問都試過

夢翁一發不可收拾

這是正式錄用的警察嗎？

最撚仆街係689夾埋保安局同一哥，搵個姓HIP既屎弗鬼招呼雜大大？？？嘩！！！

既然冇普選，不如直接中央派駐官員
好過畀垃圾港豬管，港哩治港死得

雷鋒叔叔

會

係警署入面既軍裝會有名牌

保留一國兩制就得
取消港豬治港

唔會LA，有689做咁成功既例子，見到有少少甜頭，大把人自動波，卸任之到時又話做政協呀人大果D

叫中央派人黎香港，黎果個萬一比報紙佬摷到D負面野，上面D鬥咁難捉摸，暗地操控咪仲好玩

好記得隔離post一句

"香港年輕人很容易搞掂
你200萬一層樓賣俾佢地
立即投共"

好耐無聽
一聽就話會打杖

上面派人落來
人地有動力去做得好 入中央 選人大
而家做完特狗都官到無求

樓主呢

咁快鞭屍
暫時退居二綫啫

大媽見到689西水橫流

Thomas William Bowlby

唔識就自己Google下啦

西遊記算唔算

胡蘭成堅係才子黎

神戶個本遊記叫咩名

開始唔睇鬼佬面色

都有d道理

所以我buy變態香蕉既講法
薄即是雜, 雜即是薄

個乜鳩野吳有家呢

習大大係開明派

支那食屎狗係咁
佢地隻大佬狗都未出聲
就趕住去食晒啲屎

抄家

咁睇得好老董

條友又發作

19，我一早屌過，而家其實係八國聯軍2.0，唔同不過係不費一兵一炮，支狗自身操刀版！！！

你又發作

冇人讀國際關係去從政

八字腳唔係老江湖咩

特登唔合格

佢識通識啲垃圾用詞？

果下笑左

肥左同阿媽講 連19 都唔合格

有夢熊

Rip劉曉波

尖啤點解未被失蹤

一路好走

尖啤上黎得咁合時既

飛的都要過來啦

唔夠膽講雜種個名呀

啱啱提咗, 仲話要學習雜種

前文後理明明屌緊而家倒退

全部鬼佬都係泛民黎

19你一日唔支持獨立，一日都係認同法西斯政權統治香港

再搞建設民主中國
就係咁嘅下場

可想而知，返黎再講啦

收子彈費
好絕
當係狗咁

咪死埋咯

唔俾錢係咪唔駛死？就唔俾咁又點？

Cy 始終係男一號

頭先講單案叫咩名

講數學19都唔係好接到

喂咁撚離地，呢度香港呀

思想改造

個個做土著啦

畀呢班左仔當權會點

今晚正！！！！

老實，我敢講共狗長毛今次一朝燈你上山，引蛇出洞先正，加埋成班大中狗尤其紅鵪鶉戲子助攻！！

法治到尾始終都係人治，關鍵係乜DNA同文化嗟！！！

同支那講法治即係同妓女講貞操

拉左勃令又點丫，咪不過請佢地入秦城嘆世界！！！

串過馬。。。頭工人

有咩好試呀，邊度痕咩

關你鬼事咩 睇野啦

講共產

其實驚得幾多，不如學埋共狗D將衰野當好野做，一於鳩鐵改個本土名做"李波號"，賣港狗政府夾埋黨鐵宣傳：千億鳩鐵咁勁，港豬幸福到以後隨時有免費車坐！！！

又點呀

19 d比喻真係一聽就明

屌你兩條友

「點解你又姓蕭咁好人嘅」

> 百川納海

19呢排係咁講對錶，唔講報時。好撚膠

咁都抽到燒山水

香港都唔少咩港漂讀書
唔洗講都知垃圾🤷🏻‍♂️

又係班垃圾支那人呃著數累人累物

黑鬼定支那人個朵臭d

中国人强大了

唔怪得要食洋腸

千年道行一朝喪

睇左美國篇野
想揾學店做咩要去美國
黎香港都大把囉啦
仲有3萬津貼

入廁所對住塊鏡，自己打自己三四巴

屌你兩個做乜鳩又大字又紅又白

19老師你貓醒未，鳩鐵點會經沙田大埔呀？？？？

鮑sir頂19唔順

佢好嬲

一路懷疑係分身

堅發火

鮑sir而家仲激過19

19: 好有火喎

19有幾激

商台兩節目有粵語粗言投訴成立 通訊局發出勸喻

乜粗口？

另一個唔知

條臭閪叫你春驕姐

又夜撚金毛犬？？？

蝦蝦蝦

做咩呢排轉講對錶

報埋時

才子抽水抽到相對濕度都唔記得咗，成半分鐘dead air

亂曬，個監製去左廁所

有whatsapp

真係就咁報個時就算

最好有地獄教材
包dse 5*

睇鄧寇克定建軍好？

Dunkirk

終於講了

未睇唔知聽唔聽落去好

好多港豬話唔好睇，但係鬼佬評價好高
即刻想買飛入場
睇下自已係咪港豬🐷

好多港式影評話垃圾

DreamBear！！！

二條友係咁埋地雷比夢熊大師

19，今日項明生上左報，巴絲最關心你同佢旅行有冇出過事喎？？？

夢翁真係熟書到癲

出口成文，痴撚線

左派同右派，蔣介石對抗汪精衛

毛主席堅係天才

連續三晚馮同學

鮑生去左邊

抽到淋病閪水都冇哂喇

19講日文...

近年港柒品味每況愈下
真係可以靠電影黎評估下自己

鮑sir去左邊呀

多撚謝班大中狗同左膠囉：

將包庇縱容吹到：包容！！！！

鮑sir

\鮑sir/ \鮑sir/ \鮑sir/

包Sir放完假回來了！！！

鮑

好耐無聽

金正恩將軍

又high大咗

MUTUALLY ASSURED DESTRUCTION

你放心啦，我到時會呼籲架喇

條友痴線？話遲早發生不如早d發生

借古鑑今！！！！

民族性賤！！！

包Sir，我都講左十幾年，支那呢200年所謂外侮通通都係衰自己先撩者賤！！！

不過到今日冇學好過，共狗更加赤出於藍！！南海，東海，咖喱...

仲有文字獄，以言入罪

19，金毛土炮擦鞋仔出身架乍，佢同佢師父師公完美展現教畜界既"識人好過識字"既現實囉！！！

叻就係叻在放D片有疑點囉，到時又幫至蟈家洗底吸飛，又可以告唔撚入，Perfect！！！

養狗千日用在一招，賣港共狗支徒華同毛主席終於係地獄老懷安慰矣！！！

[#FF0000]CU神學從來收人就真正"匪夷所思"，好多無厘頭冇乜學歷都收，當年我90年代所見已經好撚多都係左膠大中狗共狗，似精神病人，Spy多過學生囉！！！[/#FF0000]

19不如撚下金毛，睇下佢同唔同意CU神學垃圾又多鬼啦！！！

不過老老豆豆，天真嬌話黑鮑移花接木出重案又拉左未？？黑警怕鷹蝗定睇捐款份上唔做野？？？

抽抽下變左屌BigData爆私隱.....喂！乜年代呀？？今日先赤柱定火星番黎呀？？？

抽自己水

又廁紙包頭

屌，19雷到玩自抽廁紙包頭黎幫大中狗紅鵪鶉Spin？？？！！

不過19你放心，共狗點都會保住呢隻雞棚維撚花瓶黨既 ！！

真乜撚兄弟丫！！！襟兄弟就真！！！！

真乜撚兄弟丫！！！襟兄弟就真！！！！

0
BTW，呢30年支徒華支拿會有邊隻唔撚係鬼係共狗丫！！！！

私怨大到令願坐監都要整死白鴿黨?

正正就係高在呢度，到尾9成入唔到佢，但民心經已大變兼一地2殮過硬！！

今次計算好撚準，一點到22隻厄飯食議員簽龜就玩爆，呢單野9成999係班支徒華弟子大支狗維撚共狗夾出黎！！！

留名

呢單先係大鑊嘢

19同NYT一齊發功

按法庭邏輯，係咪好應該至少研究下"何罪之有"既曾局長，要唔撚要加監兼DQ嘔番一千幾百個出黎呢！？？

梁匪命令黑警開槍不遂起碼要坐三十年

今次真係判得過重

明明完成左社會服務令，即係已經為佢地既行為受到處罰就算過輕，都唔應該判咁重
相信如果要坐，當初個判刑都係一年左右

律政果面唔見對7警案話判得輕，至少冇告埋條 公職人員人為失當

律政點會攪警案

陶傑生日快樂🎂

律師喎

因為同佢同一日 特別好記

[荒謬日！]一邊土地霸黑風光，一邊土地無私落獄！！

終於肯開波啦！！

白偉俊！！

白姐姐

法律超人

屌
唔係好想聽

入咪把聲咁唔同

19嚮關鍵時刻永遠派膠

原來佢琴晚聽倒

仲記得以前佢拍既祼體雜誌封面

好撚狗feel

有19加鮑sir好穩陣既

你就多啦

黎啦黎啦

共狗：完事！！又用完一個DomDom！！！

屌熄機唔撚聽，請埋啲撚樣嚟鳩噏

所以已經放曬風佢做一年，計曬數你哋咪屌囉

19才子：你地班連登仔幾時有一種錯覺我會直線抽擊？

真係謝偉俊主動要求上黎澄清喎

佢話潘官寫判詞喎

我諗係監制要求, 以示公正

19: 係係係

間唔中請下都無壞

鮑sir好易扯火

各取所需，你情我願！！！

黑臉白臉

而家叫你判佢無罪咩，話你過重ja ma

成撚日搵d鳩人上黎，好耐無聽光明頂，早幾日想聽下，點知一開就係條傻鳩馮至正，今晚想聽下點知又搵條濕鳩白偉俊，搵鬼聽咩，咁撚鍾意搵班仆街講野就另外開個節目俾佢地算la

開始掛住沈大師
不過沈大師講嘢真係好悶

橙色

呀馮博士而家上得密左好多，謝偉俊都比你遇倒只能話你唔好彩

我想聽葉輝

一早搵咗黃永啦

Dream Bear都係親中反港獨, 但都聽得過

日撚日聽到呢堆撚樣喺道講歪理重唔夠？
夜晚想聽個我鐘意嘅節目，我唔想再忍受呢堆撚樣喺道鳩噏囉。

真係好撚難頂

朝早881晴朗有時都幾好

又話美國指指點點，香港關係法係美國內政關你屁事

咪就係

而家鬥地主咁

個法官係話用奪字就暴力喎
即係話個官係錯?

白偉俊曲線話法官唔可以用單字黎判斷呀

白偉俊上次上光明頂已經係2011年嘅事

又請親中人士上黎撚狗咁撚

買六合彩啦

呀馮學者比之前好左dd ge

根本就係美國自己內政

事實係美國內政，不容你說三道四
咁其實都好呀，就唔會有外國勢力干預啦，呀梁前特首話佔中都有外國勢力嘛

飽生講67暴動

如果真係取消關係法，以後買部洗腎機都困難

包Sir連發！！！！Combo！！！

個龍門係咁搬架啦

一時就犯法就係犯法，一時就要諗原因

白生唔敢出聲

點應好

違法達義

鮑生

勝者為王，敗者為寇

有你呢句就夠啦

姐係而家唔係我有有問題，係我未贏ja

估唔到講得咁白，即係認左

當然啦

一聽倒呢八個字我笑左

佔中三子睇怕都難逃一劫

又鬼拍後尾枕

政府如果支持既話可以搵其他人做

走唔甩架喇

即係贏左可以盡情清算佢啦

1. 係法治加政治問題

2. 勝者為王 敗者為寇

好坦白

推俾個官
咩事

精經刀真係好難捉摸呀

至少好過何君堯之流

白偉俊直必689

睇黎689真係幾黑人憎

坐監唔係理論上更加冇包袱咩，搞政治唔同其他嘢，呢味嘢試過一次就唔會再驚

點都有d阻嚇既，例如少左人衝之類

鮑sir表示忍唔住要爆喇

一槍搞掂

提返白生當年染事

因為主子唔同左，要為現任加分

係咁鞭

Good boy

佢地真係討論緊阻嚇力

呢度撚得好開心

好好笑

臨一兩分鐘先開炮

19: 因為你爭取倒呀麻

最尾一節係咁鞭

果陣廣告$999離婚都好似佢最常見

馮至正係乜水黎
真係應聲虫黎

合法途徑？

梁天崎咪合法想參選lor, 但比當權者DQ左

年青人咩方法都試過啦

馮智政，Roundtable理事會秘書長，現任香港政策研究所教育政策與學校發展研究中心研究員，及負責Roundtable教育及全球發展部事務。

拉埋白韻琹落水

沈博士徒弟

馮同學原全唔掂，唔係話唔啱聽，而係完全冇pt

宜家好少少啦, 可能因為大陸唔睇佢地土共開明派台戲, 講返少少人話

其實計有料得痰博有得同19比，不過佢一開聲就趕客

譚博：邊個邊個係我同學，邊個邊個係我學弟，邊個邊個同我成日出玩

極懷疑佢好多屌閪片係人地度，第一代十一哥

係
一開始講既野真係好嘔心

叫得痰博有料那都唔慌有料囉！！！！

BTW，19+包Sir

叫得痰博有料既都唔慌有料囉！！！！

BTW，19+包Sir

俾晒email,FB，譯晒做英文俾你美國朋友，叫佢班左膠黎搵我！！！

要童星監制報天氣，今晚又播帶鳥！！

垃圾傳媒

白人至上主義

一講香港傳媒實㷫過辣雞
無間好野

維記

太陽帝國好好睇😌😌😌

睇下鬼佬幾時醒🤷🏼‍♂️
打7班左膠

宮崎駿年少時係左翼，到老左先知左膠係白痴

第二日即刻正面抽白偉俊

差D講左「重奪光明頂」

希望trumpism搞得起
🙆🏼‍♂️

難 美國係一個multicultural 社會 就算8成美國人憎穆斯林
1.總會有班左翼唔同意
2.穆斯林議題其實係媒體報導既多 次次恐襲後屌幾日就完
現實上美國都無咁多muslim
無歐洲咁篤眼篤鼻 反而班白人真係幾唔妥黑人/中國人 仇恨會轉移到呢d人度
除非有另一次911唔係幾難挑起的

重設huac 審查賣國左膠

班窮黑鬼更加無得搞
恃住自己係黑鬼個身份就懶 放pair
係度住左幾代都俾班左膠養懶晒

唔似班支那人咁係呢代 /上一代先係度

其實我覺得黑鬼更加乞人憎 好食懶做 唔是大愛包容一早殺q曬佢地

19同包Sir，有冇留意殤台新聞今日成日擦支那鞋，報美帝撞船強調"中蟈美濟礁"？？？？

講得好, 中晒

今晚唔差

有火，唔似part馮同學咁，19撚狗咁撚

今集高質

真火

宜家興同一單野，馮同學一集，鮑sir一集咁

睇埋聽日先

邊到有得聽番

最後講嗰套戲叫咩名

推 我都想知

Judgment at Nuremberg
(鐘意睇 12 angry men 個類片先好睇 )

呢套好野 有好多星
最記得被化學閹割條友上庭傻下傻下咁好慘
搞咁耐納粹班友多數放晒🤷🏻‍♂️
因為有新敵人ussr

其實套野係得幾段好睇，19捧到上神台

香港果d保得幾耐
維多利亞女王銅像

直接講NIGGER

19真係咩鬼都識

Chip 呢？

係講經濟就麻麻

細心睇姓名 以前仲有表字
都隱約知睇佢咩背景、老豆識唔識字，邊度黎

又講

例子舉幾個就夠啦，唔駛不停講

賣告白

商台收番架姐

等比人告

舊logo正

香港有咩節目夠佢講得多NIGGER

搞笑係而家呢類左膠0係歐美發揚光大

其實係平擊定攀擊

肥姐呢句真心中肯

係咪預錄？冇提颱風嘅

都唔出奇

咪單身囉

物化女姓

係咪即席作架

除左光明頂有咩推介

又sell

講澳門啦屌

唔講馬交 睇嚟又係錄音
btw鮑sir去咗邊
好撚憎馮智障把聲

較錶

講野無咩point先係問題

馮同學真係好撚悶

講馬交我驚忍唔住恥笑

喧賓奪主
鬼佬冇啦冇啦

19我唔知你有冇上連登，但一眾巴絲一定好想睇你點笑鳩班澳豬

錄音

19去左越南

扮下文青look好啦
唔好認真

係咁撚台灣
偽法國,好學唔學, 低成本享受

97 後香港搞邊瓣範衰瓣
仲係食緊老本

19仲未番喎似

似係

呢期少左好多鮑sir

點解陶傑下下叫沙田城門河都叫咗做沙田護城河

我仲以為今日會講乜撚國歌法

鮑sir好聽過馮同學好多

19番黎啦

今集日本近代史

其實佢係咪邊睇文邊讀

Miss左

Gd?

又係馮同學

壽仔

又撚澳門人

19講come on真係零舍有味道

擺住牌一巴車落去

同一句入面可以又講杜「普」又講杜「府」

Come on~

走啦馮同學

今晚鮑sir番喇喎

以後鮑生可能會逐漸減少開咪

有咩新安排

俄羅斯總統普京早前在莫斯科接受美國導演奧利華史東專訪，服裝品牌上海灘創辦人鄧永鏘原來是該節目監製，當日卻低調以攝製隊一員身份晤普京(圖)，說想不到普京作為最具權力人物會閒談中國食物及服裝。

早前係國家地理睇過
原來佢做監製
連普京都識

鮑sir 同19今晚好似有些少火花

其實可能以前被投訴，現馮同學長駐

A sense of humor
英式幽默

屌睇漏眼

都啱嘅, 香港之戰入邊日軍都有過河

好似冇人貼

才子陶傑「三刀六洞」評林鄭 通訊局發勸喻
建立時間 (HKT): 0831 18:22

今年3月底特首選戰落幕，不少人對勝選的林鄭月娥是否「梁振英2.0」廣泛討論，爭論至今未止息。才子陶傑3月底在商業電台主持夜間清談節目《光明頂》，指梁振英等人捧林鄭登上特首之位，「根據江湖規矩，三刀六洞、天打雷劈」，以此形容林鄭若不跟隨梁振英路線，未免不符道義。

通訊事務管理局接獲3名公眾人士投訴，指陶傑在節目上說黑社會用語。通訊局今日表示，決定就相關投訴向商業電台發出勸諭，促請它嚴格遵守《電台節目守則》中的相關條文。
通訊局指出，雖然節目主持似乎是提及中國武俠小說中的「江湖」時使用有關術語，但有關術語未為大眾普遍接納，亦非正逐漸融入日常用語的黑社會術語。該局補充，文學與聲音廣播在性質上截然不同，而且武俠小說使用該術語，不一定表示該術語已為大眾普遍接納。
商台表示，尊重通訊局裁決。
今年3月29日晚上11時許，由陶傑任主持的商台節目《光明頂》，陶傑預測梁振英在未來數月必定高調檢控、拉人，以確保其「梁振英路線」在林鄭月娥接任後仍有效執行，原文如下：「啱啱確立仲爭五年，壯志未籌...譚惠珠都話要10年吖嘛，而家畀你腰斬，嘭一聲，梁振英條氣順唔順先？咁我扶你上去，你點可以咁反骨先？你問下江湖上有冇咁嘅規矩吖。嗰支龍頭棒交畀你，你就接，竟然欺師滅祖，根據江湖規矩，三刀六洞、天打雷劈㗎喎。」
「三刀六洞」一詞未為通訊局接受早有前科。去年9月無綫「真人騷」節目《嘩鬼上學去之農夫篇》亦被投訴，投訴人指該節目2名主持人，即組合農夫，前往英國體驗當地寄宿學校的學生生活，在一連串活動後，2名主持人感到與英國學生的友誼加深了，其中1名主持提議眾人一同以英語及廣東話在燒烤爐的爐火前進行起誓儀式，指成為好兄弟後如有背叛，會遭「五雷轟頂」及「三刀六眼」，投訴人認為當中使用了黑社會術語。

乜撚都投訴 上次佢話西人指西方既人又俾人屌

戇撚鳩，咁樣咩雙紅花棍都係黑社會用語啦
你tvb咪又係套套戲都係咁用

聽完琴晚最後兩分鐘，鮑sir都幾肯定會走

[size=4]

/size=4]

唔想聽馮智障
講野無point, 曲線抽水又廢
扮中立都唔知講乜春

鮑sir都要走，痴線咩

馮同學咩都係係係

飽sir有咩事

智障條刷鞋仔

馮生啲笑聲...

又點呀馮生

馮狗

.......
唔聽啦

金毛鳩up，喇叭會從來唔會教畜決定你入文理，一定係先問你Preference再睇你全級名次排先後！！！

(利申：正牌LSC！)

金毛鳩up，喇叭會從來唔會教畜決定你入文理，一定係先問你Preference再睇你全級名次排先後！！！

(利申：正牌LSC！)

擺撚到明隻金毛當年靠Physics當水泡再轉其他鳩系！！！

放棄

香港成班SocSci拋得既STAT得撚啖笑啦金毛擦鞋狗！！！

其實Politics不過repackaged過既History，Psychology加GameTheory！！！

小農DNA
由神農氏講起

重溫係咪玩完

邊到玩完

都咁多年 換下人囉
可能鮑sir 又搵到條大水喉呢

呢個機會唔大，就算係都無理由會放棄光明頂。做左咁多年，加上做一個節目同資料搜集照計佢點都spare倒出黎。

鮑sir有自己意見，撞落19先有火花，馮同學下下淨係識係係係，成個節目得19一個人講哂咁。

冇鮑sir唔聽光明項

留意5毛狗空群出動spin係美俄日泡有份既錯，事實支共先至係幕後養大肥魔既仆街冚家鏟BigBoss囉！！！

馮同學真係好趕客，間唔中一次就ok, 而家離哂譜

飽sir唔好走

軸心國至高

信美帝唔係紙老虎

得喇知喇

韓狗最關心
慰安婦少女銅像💁🏻‍♂️

死一兩億就差唔多

有無其他地方可以聽重溫

開始又悶

雖遠必誅

假如立法後，去任何政府機構播放，公職人員唔肅立錦點?
非華藉香港永久居民(係香港出生或長大果D)受唔受規管?

播CCTVBo既茶餐廳

光顧性行為

正!篤老豆老母灰
即刻上位
天大地大不如黨的恩情大

錦樣既話可能回歸紅衛兵時代，要印定領導人語錄係身。

又自抽

又包頭

童星監制，好掉西瓜搵包Sir返黎啦！！

金毛鞋狗拋左兩個月Wiki/Google料已經乾晒塘啦，集集"哈哈哈哈"你頂得順咁科水？？？

真的戀愛了睇過預告幾膠下
不過好收得
反而之前畀足心機拍足本hamlet 就蝕到仆街🤷🏻‍♂️

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

馮四正你走啦

鮑sir 回歸

一定抽和平獎

金毛學唔到包Sir既功力：讀歷史唔係背書，係有自己感情同分析既Comment！！！

踩定讚

鮑偉聰分享了 商業電台的直播視像 — 覺得好有挑戰性。
36 分鐘 ·

收到通知，光明頂下星期開始會Facebook live，希望大家繼續支持，唉，想不到竟然要上埋鏡，以後要恤定髮先至返工，世界難撈，總之你們的支持，我們才能堅持下去，特別在這個紛擾的時代，獨善其身，看來不是方法，據理力爭，邏輯思辨，不畏艱險，正氣敢言，乃是光明頂精神！

原來之前所講嘅新模式係咁

Facebook Live其實可唔可以彈啲廣告出嚟?

唔係每集都 fb live 下話

岩岩果集就話show下d畫姐

Fb live where?

我都想知

鳩溶既香港雞報！！！

開片

搵唔到, 求link

我都搵緊

Where???

黃奶恭院長聖言：

搵唔倒fb live喎

咁岩有單醫學教授比19抽水

毛主席開始進場各「U：

黎料咁解姐

[ICYMI]

Live呢屌你

沈祖堯都要開記招

教大各界遣責單野就實係政治事件

一把一把車埋去

19真係好右 但駁唔倒

咪撚廣告ar

19 d 肢體語言

Live:

涼血
新term

笑撚死

屌

19o的動作

幾時閒時都有live

19個樣

佢頭先扮野果時.我無開fb live睇

頂冇睇live

19好識撈，知有live，特登交下戲

直播link

得七百幾人睇緊，比我想像中少

教大拎劉曉波回擊真係完全駁唔到，神之一擊

新聞、廣告吖嘛

我聽開都唔知

[quote]教大拎劉曉波回擊真係完全駁唔到，神之一擊[/quote］
起碼開始識玩

五毛維園阿伯

講黎哂氣

今次咁大鑊擺明就係副局長既背景問題

市面上又多刷鞋仔,以為賴下共就有油水抽下嘛

香港大學由受精到誕生都係來自英國人

19 d point 真係好難駁

香港獨立

拉哂你地提獨立既

網上鍵國

啱呀
斷鳩估淋病死仔女爆極都唔會若蓮喪子爆
上次吳得掂死老婆都冇咁爆

1k

我都冇開FB，慣左聽！！！

Fb live 多人討論，都幾過癮既

學19話齋
明顯近開會有人搞大件事表態
當煲大左唔知點收科

千一人啦

19

同老母做愛

痴線佬

好涼薄

佢係咪直播high得滯

我叫我老母岀黎你係咪即刻屌

傳達家母，佢好開心

Really? Why not? If she agrees?

Am I being mean?

MAKE LOVE NO WAR

教主

19d動作好摟打

屌你個19才子我屌你老母

蔡局長唔好龜縮

今晚重溫live先

父阿！赦免他們！因為他們所作的，他們不曉得。

聖經都出埋

抄襲光明頂

我都認同鮑Sir

涼血之徒

政府班耶撚官自己睇下啓示錄自己會點死啦

屌你連教主都出埋

而家邊度有重溫？d網比人BAM哂

唔咁講冇得開宗明義插班高官權貴

881903商台FACEBOOK

有link就share喇, 唔想等auto-update或者爛F5

2017/09/12:

毛臘肉

19夠唔夠薑講港獨呀

毛澤東好撚酷

光明頂 商台 Fb live vid:
2017/09/08:
2017/09/11:
2017/09/12:

唔該薛兄

> 商台

舒特拉的名單

十九幾年都唔封咪係有料到

「你嘅良心同我嘅良心都唔一樣，甚至有人覺得我冇良心，係咪？」

La vita è bella

可惜毛澤東文革做得唔夠徹底
如果畀佢長命多五年就好玩囉

有黨性冇人性🤷🏻‍♂️

冇牌網台

重點係大仔死咗，唔係中穌大戰都似

抽晒全東亞

11同12號咁快冇左既

又變番馮同學

原來佢噉嘅樣, 冇乜留意

反而8號有...

好多人都無見過馮同學個樣

我都係岩岩先知

個樣好唔match佢把聲

姓馬老闆好惡㗎

肥MK

2017/09/13:

我9錢一句到尾，"魂歸西天"下一句係"早登極樂"呀！！最主要係基督教自殺唔落地獄祝你上天仲想點？？？

最最重要係，老母瀨共飛蝗騰達又自稱基督教，做乜撚要個仔黎我地LSC學天主教鬼佬教既西方普世價值？？？日日活係茅盾唔逼到死都癲啦！！！

仲有，全守宙係得支那民族"報應"文化，尤其下下報落後代呢下，與"莫須有"齊名既"中蟈特色"非物質文明囉！！！

真真正正生乃支那塵，死乃支那魂既光榮啦

西環同志

香港國父

放心好快連小學雞都係獨派

我的志願: 香港國父

個老師睇怕要驚到跳樓

恭喜長白山！！！！

(狗仔，你同你大佬講講呀！！！)

纖纖玉手

馮智障！！！

高度治痔?

第四帖

呢幾日好悶

1001

.